警方：示威者在太子站內襲擊市民

警方嚴厲譴責激進示威者在港鐵內暴力行為

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

有激進暴力示威者，在港鐵旺角站衝擊客戶服務中心及毀壞售票機。示威者亦在港鐵太子站內襲擊市民，毀壞站內設施。

警方接報進入港鐵範圍制止暴力行為及拘捕違法者，呼籲在場市民立即離開。

警方對示威者一切暴力行為，予以嚴厲譴責。

完

2019年8月31日（星期六）
香港時間23時52分

係黑警係太子站內襲擊巿民

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

大陸化
將黑白顛倒